★Stop Buying！！高盛警告39隻美股有泡沫

高盛發現，目前共有39隻股票（見下表）擁有這樣的估值，其中大部分是科技股，它們幾乎每天都出現在財經版。Kostin稱一些可能已經太貴的知名股票包括：Snowflake（SNOW）、（AI）、Plug Power（PLUG）、Crowdstrike（CRWD）、Cloudflare（NET）、Zoom（ZM）、DataDog（DDOG）、Shopify（SHOP）、DocuSign（DOCU）和Palantir（PLTR）。

ttps://

short squeeze

股joy

高盛入貨list

Zoom

跟高盛做反向

好多女股神有貨喎

on撚鳩 ！
snow同ZM撚有泡沫呀

入貨list

叫你地唔好買啊 狗盛要入貨

RGEN

ARK入咗三個月無放過

即係買得...

全部持有到2046

狗盛講 即係要大手買入

好多熱門股
竟然無sq同se

FUTU

成鳩日搞我隻pltr

想呃貨 收皮啦

冇tsla 此post已完

高盛 ON99

咪係
泡沫竟然冇tsla明呃飯食

Watch list

姐係可以是但揀一隻入

link都唔識貼
HK NO IT

嗰個唔係regn咩

即係仲有得升

Shopify都叫有泡沫

係咪要買哂39隻

唔敢再提TSLA

List就俾咗大家 把唔把握到機會就睇自己啦

走呀

從估值講，GS無講錯
不過牛市就係要癲幾輪先

sq同華爾街係老友

想拉低個價入貨？
你就想啦！

磚家

Shop邊到貴

高盛反話狗

futu

收皮啦高盛
你年回報幾多啊廢物

認真。真係入貨list. 班仆街專做反向

Morningstar 前幾日都出左個list

又想呃人貨啊

呢個list是但篤隻買再扑暈自己五年後醒番就得

有名你叫狗盛

RGEN唔同REGN

高盛 話蘋果 目標價 $80

高盛

又做空，係咪想瀨嘢

AI閪跌咗咁耐都貴

解讀：我冇貨想買呀，你班散仔咪堆高估價

電能, 富途

煲爆高佬

狗盛想你地賣貨比佢啊都唔係第一次出e d report

futu泡沫係真既

arkk入嗰個係regn， 條八婆抄我入

Futu都上榜

無TSLA 廢西

冇契媽份，放心繼續跟

泡左好多年，佢都暗底收左好多貨

同感

Snow 梅左幾個月，都泡沫

大部分都係

PLUG

Pltr都泡沫
算升得慢啦

入得

ching平均價幾多

除咗FUTU其他全部冇貨

15蚊 一共3005 股 本來仲低 但26嗰時加左倉

多謝提醒，盲了差了入咗

因為佢地2隻已經跌到仆街

升到咁回少少都唔係跌好多姐

專家食屎